[A/I/PC] 爐石戰記討論區#43 BZ不如NERF哂全部DECK佢啦

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

屌 誤中1001

RIP druid

希望吼斗死就死得徹底啲
唔好好似奴戰任賊咁陰魂不散
改極都死唔去
一路好走唔好再返黎

感覺下一刀就係消失準備

奴戰我覺得無左戰歌combo之後算正常

都係煩膠
而家獵法術石都俾人話op
嗰個時期
五費死咬生一波
恰死冇三血清場嘅職
啲野又識生仔
煩過法術石

無戰歌其實已經差好遠
因為奴出黎個波
無3血清場都可以靠場面去解
之前戰歌未nerf
奴一出通常都會無左個場面

消失開刀會好怪 因為6費做
消失好蝕節奏
但係有準備成件事就好唔同
消失會感覺強既原因
係王禍可以打或者任賊buff完
可以消失一口氣後出一堆生物
要開刀就準備變減2cost

獵人或成最大贏家

今次nerf得大快人心

德 單聖 哮斗

423分身都無埋 吼龍仲點回手

Kingsbane都重傷

王禍應該改一改個定位 由反控變快攻
放棄2張吸血藥水 換冷血個D或者炸雞Or 水手應該都有出路
因為依家王禍賊 多左2張集結隊伍 前期可以打到好兇
但最大既問題係 同奇賊比較快攻王禍賊 究竟優勝之處係邊

開放既522分身兄弟
Nerf 423 間接都微微Nerf 左帶親王又帶423既牌
親王賊同Zoo術 靈魂灌注係叫一隻45同23

3/2/2戰吼拎番9費上手

暴雪想點 主流deck比佢nerf哂咁滯

玩fun deck

講起fun deck就嬲 爆牌賊

nerf就係nerf meta deck架啦
同埋最主流既獵無郁過

獵人戰記 連最惡天敵單聖都冇埋

單聖本身都唔係食硬獵人 而家仲有咩阻止到獵

其實唔明bz今年點解一直諗住壓強度
今次仲離譜
明明係新牌唔夠勁
竟然走去向舊卡開刀
搞到成個meta越嚟越廢
下一個expansion一定要好勁先救得返
4月退環境嗰啲牌

anti hunter hunter
帶secret keeper同照明彈

德死得好慘 點會改成長滋補 成個職業優勢削左 已經唔係咩版本咩deck 問題

俾你講一講，即刻帶照明彈先

睇黎會咁遇上hunter
咁有咩deck打hunter有著數?

暫時天梯獵人未去到真係好多
應該要Nerf完 會變多
到時先可以測試下
感覺上可以用奇賊同偶聖去打

Ching心火牧對咩比較難打
岩岩砌左shy個套
試左幾場感覺打唔出大上限傷

最明顯就係奇數賊
其他就無乜明顯劣勢對局

改左版了 爽 冇曬快攻

其實唔會 一雞死一雞嗚
冇哂聖就到獵發圍

爐石唔係一向都係輪住比唔同職威既咩
佢一直都唔打算/ 好難 做到全職平衡
總有一兩個特別無腦
e家唔玩 等到下一版先玩就得
只係今次獵人由本身都好勁既秘密/法獵變得更勁

雙數聖會唔會用到lv up

nerf得好啦 單聖出咗成年都仲係T1 根本on9
哮斗又係煩膠 簡直大快人心

有冇人覺得 冰封王座DK出嗰陣開始做大胃口
啲牌開始暴力咗
明明以前expansion啲卡都唔會咁多變態卡 以前啲牌組都冇咁癲
都可以話係好事 隻game好玩咗好多
不過4月退嘅安戈洛冰封啲卡真係好多core
睇嚟下個expansion應該會更變態

雙聖

大家會唔會搞錯咗啲嘢
下版係唔會再出一堆op牌
正正因為勁嘅版本退晒環境,而今年三個版本強度正常返(除咗單雙呢兩張會帶嚟長期問題),個遊戲生態先健康,每次改牌都有變化

好彩未合kingsbane deck

我以為玩天啟聖已經係唔會衰臭手，點知同一隻騎士連續黎咗3次，最後輸鳩埋

出新卡包又係佢最大，成副野唔使改
咁既環境都無問題咩？
之前無nerf完全無視天梯既存在

老實講 睇比賽都想睇多啲變化既對局 近依幾個版本啲比賽悶到

Neutral

Mind Control Tech – Minion based combat plays a major role in the Arena, and Mind Control Tech is a (3) mana card that can unreasonably punish playing multiple minions. While we love that there are cards that help players come back from unfavorable positions, we recognize that the high variance gameplay of Mind Control Tech could create a negative Arena experience. As a result, Mind Control Tech is no longer able to be drafted.

BZ:唔使防喇直接ALL IN喇屌你老母

Nerf得好

其實爐石從來冇為過balance 而nerf
佢nerf 得一定係條數唔靚先郁你D牌迫D人課下
今次咁nerf 擺明年尾衝業績同埋新explansion唔爭氣冇乜邊張卡有大用
我每個expansion都特登留5,6000塵筆直去砌傳卡，今次居然淨係砌左張mojo master 已經收得手

直接整死meta最勁果副deck都叫唔係為balance?
無左單聖之後 zoo同單賊咪又係一張新牌都唔洗就可以玩得
仲有tnn巴打果套心火牧又係完全唔洗新牌

遠古時代nerf放狗 炸雞 加基森 undertaker 戰歌
仲有好多好多都係根據meta nerf卡喎

秒解兩張史詩唔使諗

我係回應緊上面位巴打句每次一出新卡就無上限膨脹，並唔係指blizzard冇腦鳩nerf, 佢有曬數據點會唔知nerf 乜

指緊blizzard從來唔係出新卡就nerf 舊卡，而係當D人課金意欲下降既時候佢先會nerf，今次史冇前例地咁快有patch,就好明顯條數真係差

巴打，尋晚我試玩你套心火牧，係r3一路連敗到r5
可能我唔太熟手，搞到成日抽唔到卡，斷哂牌，所以我用兩張苦痛換兩張手臂，再用顛顛倒倒換張環
好似開始搵到贏既竅門

就係唔明依part既理據係咩
有咩prove到nerf卡係因為少人課金而唔係因為meta有問題
我自己睇法係暴雪每次nerf卡都係想等埋新expansion出之後個問題有無改善
都係唔得就要改 今次咁快可能只係依個問題太明顯

心火牧 要練好多先會上手
我尋日用自己個套已經打到去13名
落苦痛就唔好玩復活石啦

其實正路來講nerf係應該同新patch一齊出
而唔係過左一個月
nerf得好但唔係依家先nerf囉

依家爐石真係俾有錢人玩晒
最貴嗰啲死聲獵,雙聖,天啟聖,雙蕯,雙術,西瓜術
全部出番晒嚟
唔係為業績改舊牌真係冇人信囉

係咪應該肯定殺到先buff黎打頭?

好野，唔關我事

只玩競技

岩岩打左場 打到差兩血 比佢吸返

唔係 otk牌唔好比otk鎖死自己
考慮對面解牌去buff搶血

早幾個版已開始 主流卡組魔塵升左唔少
Nerf個幾套係除左單聖叫比較平外
其他都唔多算平
主要受影響應該係
之前全副身家走去合nerf個幾套牌既人

未nerf前又話人op
Nerf左又屌貴
好難服侍
不過張野性生長真係nerf得唔合時

單騎係咪已經無得再玩落去
無銀兵升級

無level up啲兵仔比唔到壓力對面
或者唔組單雙數當番新兵聖咁組睇下玩唔玩到

法術/死聲獵，雙數/西瓜術，好似除咗獵人10費英雄，655set水晶之後，其他新卡都好似冇咩入到deck

9費上手就死啦 咁樣間接廢埋左677 回手

所以咪難玩，我玩左好多場先好少少
摸索完係時候睇下人點玩

每turn出一隻對control都仲有一定壓力
解唔到下turn就變兩隻
要拎黎捉control既話我諗都仲可以打
不過其他情況就

已經打到去前10
結論係改完 心火牧都仲玩得
不過有少少-6 連續2場都比我食雞 食到兩劣勢對局奇賊

有副好貴嘅戰士
衝刺定衝鋒戰士
大家有冇用過或者對過
勁唔勁

Deck粉塵需求高左我諗同依家行緊6個expansion同埋舊傳說卡好多都太勁都有關係

下年4個退冰封 狗頭人 安哥
我諗情況會改善
預言：依家似想一expansion出一dk 估暴雪會出返隻dk比druid作補償

小d新英雄
10費 疊五甲 抽五張 五點傷害 召一張55 將你的英雄能力變成二選一 三攻/三甲

why not both?

諗諗下 佢連分身都無 322點回手 可以回自己？我未用過322

唔可以 發動戰吼個隻哮斗
一日未完戰吼 都未叫進入場面
所以322可指定既牌只可以哮斗召出黎既分身
或者場面上任何生物
而唔可以複製發動緊戰吼既哮斗

想問 之前主力哮斗同德 俾人做瓜咗
玩聖定獵好？
利申 2樣都未玩過
聖有dk 老虎 獵咩都冇

咁樣太op
E家岩岩好

試左用元素降費10cost可以哮斗再回手
不過其實係無用 場面比唔到壓力 得番22
我玩到降埋677到0cost都無用
重點係無左複製無得無限出哮斗
咁玩會出到哮斗2-3次 但係你要有好有威脅既戰吼囉

即係只要人地解到第一隻吼斗 大家唔洗諗住放到第二隻 拆得 677 同吼斗都無用了 唔通玩吼斗野豬otk咩

我都贏返幾場，發現好多時係對手俾機會，唔解怪，跟住就贏左
不過套牌都真係幾skillfull

哮斗本身都唔係勁啦，使唔使咁傷心
玩其他deck囉

獵升天囉 改完玩咗陣八成勝率

二選一好耐冇出啦喎 出返先

我覺得未去到unplayable
只係由6x%勝率既t1 deck變成一副balance返d既非t1 deck
始終個hero power係勁，打某d deck唔靠升級都係好有優勢

有冇海盗賊牌組推薦？
冇咗王禍玩 想搵其他賊既牌組玩

原來唔得
咁連依個計劃都行唔通

永動應該重現唔到啦
係睇之後當普通九費打一波有冇睇頭
好似個祖爾金咁

無啦 連分身進化都唔得

藍龍otk
/鯊魚+王子 見過都玩過 幾勁

套牌咁貴唔心痛就假

Tnn巴打好撚勁

Thx 等我搵搵先

可唔可以貼多次巴打副心火牧

### 自訂牧師2
# 職業：牧師
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (0) 沉默
# 2x (0) 治療之環
# 2x (1) 北郡教士
# 2x (1) 心靈之火
# 2x (1) 真言術：盾
# 2x (2) 光輝元素
# 2x (2) 暗影靈視
# 2x (2) 狂野火占師
# 1x (2) 神聖禮頌
# 2x (2) 神聖精神
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 額外的手臂
# 2x (4) 無盡奴役
# 1x (5) 『旭日裂片』萊拉
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 2x (7) 弱效白鑽法術石
#
AAECAa0GAr7IAr3zAg74AuUE9gelCdEK0gryDNHBAtjBAsrDAuXMAuPpAvLxAuX3AgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

有咩牌組好爬 想整偶聖但好貴🤦🏻‍♂️

玩返tempo rogue正

藍龍賊 favourite deck
我11月先玩返爐石，用以前副藍龍賊改少少去玩，都幾好玩
不過玩左個幾月都未撞過對手用藍龍賊，其實依家係咪冇人玩
不過都有好處，對手唔知我玩藍龍，錯估我d傷害

otk嚟講覺得真係on9
啲料可以好快齊
啲dam又高
上次T6就俾人秒咗

見過人玩都係玩死聲個隻藍龍deck 計好數otk好爽

用雙倍戰哮隻元素
降到1費出
確保哮斗龍第2次戰哮時
場上已有1隻哮斗龍
出埋848龍戰哮震死隻元素
咁樣得唔得？

我唔係玩死聲，我果副係傳統偏tempo藍龍賊

其實藍龍賊得三四成勝率左右
對快攻你到T6先得張消退又冇回血
個環境多控製先有得玩

依家ok nerf咗單聖都少一炸

藍龍賊有海盜咩？

冇 巴打應該打錯
海盜賊嘅話有雙賊

諗過用滅殺海盜抽牌

hdreplay無得copy牌組？

有 揀啱deck 左邊有得撳copy

而家連tempo rogue都貴到嘔

痴撚線3mana野性成長

啟動 滋補 成長 全部收皮

直程將druid呢個職打落地底

改基本卡bz都冇諗過補償
又唔可以解做塵
今次nerf啲藍天白雲
但就收啲貴價deck皮
玩開嗰啲真係蝕到入肉
唔通走去解廢卡咩

吼斗真係蝕入肉
佢又唔早啲講
合咗吼斗同震動者真係3200買廢牌
其他deck又用唔著

佢今次係勁突然nerf
而且係大nerf
我前幾日先合完兩張毀力鏢

我仲合埋王禍
不過玩左幾場就del左副deck

Nerf 平價然後 收貴deck 平真係好賤

不如nerf下西瓜
又一堆貴野收皮
三王子、昂布拉

nerf西瓜嘅話一堆死聲收檔
嘲德又輸

有冇人仲玩緊死聲獵 我估唔洗親王啦 直接擺兩張照明彈

Even Paladin Odd rogue 出頭天

啱啱先震完 應該無咁快再震 依家合deck係咪最安全

諗住合張機神

用返單數賊 加張鯊魚
橫掃獵人
大量獵人食糧
除非天胡4狼 簡直係送分

鯊魚點勁法
係咪有會差好遠

都話咗meta初期合卡個風險好大
但係都估唔到個nerf會嚟得咁突然咁快

鯊魚=幫手抽一張隨從牌
單手賊最缺手牌

### 死聲獵
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 射燭弓
# 2x (1) 獵人印記
# 2x (1) 裝死
# 1x (1) 追蹤
# 2x (2) 照明彈
# 2x (3) 懼鱗潛獵者
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 蜘蛛炸彈
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (3) 魔暴龍蛋
# 2x (4) 側翼攻擊
# 1x (4) 馴犬師肖爾
# 2x (5) 食肉立方怪
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 1x (8) 充能魔暴龍
# 1x (8) 卡絲蕊娜‧冬幽
# 1x (9) 克洛許王
# 1x (9) 烏達斯塔
#
AAECAR8Klwj4CMbCAtPFAobTAuHjArbqAoDzAqCAA5uKAwqNAYAHq8IC2MICysMCnM0C3dICi+EC8vECufgCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
擺雙焦油 照明彈 好撚驚單數賊同法術獵 捱到呢兩個職業基本上冇天敵

真係好柒多獵人
頭先打10場起碼7場係獵人

心火牧值唔值得合？

4狼不如改7狼算啦 反正t5出4狼點都係輸

隻game越做越on9

想問奇數賊點砌deck

值得 我今日用心火牧打到上亞服#2
雖然上唔到第一
但已經夠晒用

巴打 想問你呢副如果要打zoo 呢啲前期係咁鋪場既點打

火占用法術燒去解場

### Odd Rogue
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 冷血
# 2x (1) 凶暴鼴鼠
# 2x (1) 南海水手
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (1) 螢火
# 2x (1) 銀白侍從
# 2x (3) 兇惡幼雛
# 2x (3) 嘍囉幫暴徒
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 軍情七處密探
# 1x (3) 鐵喙貓頭鷹
# 1x (3) 閃現狐
# 2x (5) 惡棘屠殺者
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
# 1x (5) 鈷藍逆鱗龍人
# 1x (5) 麥菈的不穩定元素
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAYO6AgaiAq8EyssCnvgCx/gC5/oCDIwCywPUBfUF3QiBwgKfwgLrwgLKwwLR4QKL5QKm7wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

### Tempo rouge
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (0) 暗影閃現
# 2x (0) 背刺
# 2x (1) 冷血
# 2x (1) 螢火
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 南海船長
# 2x (3) 嘍囉幫暴徒
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 1x (3) 艾德溫·范克里夫
# 2x (3) 軍情七處密探
# 2x (4) 精靈說唱人
# 2x (4) 黃牛票販子
# 2x (5) 惡棘屠殺者
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
# 2x (6) 受詛咒的船難者
# 1x (8) 鉤牙船長
#
AAECAYO6AgSyAq8EnOIC1owDDbQBjALtAqgF3QiBwgLrwgLKwwLR4QLb4wKm7wLf7wKq/wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢副賊都幾好玩

NERF完 任務賊勁撚到呀
即刻連勝上傳說

咁快你就知？

80金
blackwing#3765

巴打share下副牌得唔得

亞服 80金 互換 癲狗真島＃4272

好撚悶 場場都打臘入

痴線 今日前百仲撞到幾個人用奇聖
有一個韓仔 比我連食3場 但都仲可以維持3x名
完全唔明點解仲用得

鯊魚即係邊張

鯊魚之靈

唔係522?

403

應該我get錯 真係可能係552個張

狩獵開始囉

1600

法術獵
我會獵殺你

今朝睇Twitter 韓仔入2張霜狼換level up繼續玩

落隻555劍龍繼續玩
落哂其他果啲全場加1攻
都仲有得玩下

岩岩見到有人落縮小射線

查剎德出返哂嚟
對佢地冇影響

3費成長仲好
2費有得親王

單聖唔會完全死哂既
不過一早玩到厭
之前會用都係為強度/meta針對性
而家nerf完冇左t1寶座即時唔想玩

查殺喎 唔係淨係落兩張ui炸咩

大家點睇雙薩 難唔難打
係我套雙聖死敵但唔多人玩

2費空咗 但擺親王又冇用

我主要玩獵人 下年四月獵人唔知玩乜好

場場都係獵人

雙薩長期係HSREPLAY最頂咁濟
但係我亞服自己玩同睇stream都未見過有人用

hsreplay win rate 應該係跟美ser
除非買咗premium可以揀
都係估估下

有冇人砌過不懷好意術
咁多天啟聖想掉9佢啲牌
但好難set掉得多
有冇得搞

帶埋2cost研究計畫同埋8cost炸牌堆
fatfat

都係得Defile燒
最多都係落多隻1/2cost手下助燃

研究計劃成功率好低
我面黑
兩張一次過用，第二張成日變第一張惡魔

試下落張11機械袋鼠
十費最少掉三張

要斷天啟既話變一次都夠啦
正常後期天啟如果無特別防變惡魔既話後期得騎士/回手係手
最多加兩隻火占

如果對任務法研究計劃穩唔穩

分開用好似好啲 越後期用越好 睇情況變9佢
帶埋魔晶大師仲正

我玩美服都唔多人用
自己就上季用雙薩6成勝率上左傳説

想問依家德2費有咩可以落？
2費完全空左

親王
或者軟泥

### 自訂德魯伊
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (0) 啟動
# 2x (1) 弱效碧玉法術石
# 2x (1) 自然化
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 兇猛狂嚎
# 2x (3) 巫異時刻
# 2x (3) 苦痛侍僧
# 2x (3) 貪婪的妖精
# 2x (3) 野性成長
# 2x (4) 尋找出路
# 2x (4) 揮擊
# 1x (4) 星界靈虎
# 2x (5) 食肉立方怪
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 2x (8) 原始飛龍
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 送葬者
# 1x (9) 哈卓諾克斯
# 1x (10) 終極瘟疫
#
AAECAbSKAwj+AYfOAsLOAqjSApnTAq/TApziAouKAwtA6QHkCPsMyccCmNICntICi+EC+eYCjfACv/ICAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

唔包勝率 冇24509由T1跌落T2

隻垃圾game好on9

見過人玩
435+送葬者好on9

巴打我跟左你呢個 好撚正
掉完照明彈 D秘密露出哂好撚正

玩番單數戰 次次見到單數賊同秘密/法術hunter就好開心

玩單戰打快攻係好爽
但係最唔開心就係有d matchup點打都打唔贏

單戰張3/2/2 epic斬殺係咪必要

睇你套嘢玩唔玩龍

法術獵變DK後 未必夠打
一回合一隻大怪一斷解就GG

一張DK打你一到口deck

仲要而家咁多hunter

有時睇佢點變
我覺得祖爾金先再6costDK後期會勁啲

打單戰一定要祖爾金先
或者變左dk就唔好變番祖爾金

咁就拖太慢啦
準時6費回合變dk
我係戰士真係想直接投降
贏輸係睇佢做怪質量

最理想緊係t6準時dk唔變祖爾金

不過以家打競技場
戰士真係勁左好多
超級對撞錘 簡直bug
2cost龍吼 2張龍牌 平均質量都好高
1cost 3張機械 補充手牌一流
2cost 回音旋風斬 清場又係一流
配埋2cost 受傷 抽牌
有以上呢d牌平均都7勝

把武真係好屈 唔拆把野根本舖唔到場

戰士你地玩單龍戰定單任戰

龍戰on99
玩緊機神戰

好耐無玩岩岩玩番
想問依家meta dack有邊幾副

80交換

中速獵
法術獵
單數賊

完

Last Christmas I gave you my dust, but the very next day it got nerferd away. This year, to save me from tears, im going to run spell hunter
啱啱係steam見到 笑死

對完兩個COMMENT好似一樣既

我打錯stream姐

獵人 同其他職比唔同層次

完

其實睇番nerf d卡4月都退，係提早收皮姐
不過德就

4月德連UI都退埋
就睇下新版可以點

其實1費都可以成長

想玩midrange huntard添
但係我到而家都未合hunter dk，加上無耐之前合完卡

一齊跳費
u jump i jump

野性成長同滋補術其實幾無辜，德最大問題係跳完費可以用終極瘟疫抽返曬d 牌差，成長同滋補一齊nerf 真係過左少少。

呢個問題上次nerf啟動已經屌緊
暴雪死攬張UI

10費做4樣嘢 計返條數張卡差唔多值20費

跳水晶 德會面對斷手牌既問題
但唔知點解德抽牌能力唔算弱
就算無UI 之前 最早既咆德有知識古樹
水晶差其實係一件好微妙既點
1水晶差你可以當先後手之差
但去到2-3 水晶差 另一邊會好難去解德既場
好多時唔係無解牌而係因為水晶既問題

德咁多個版都T1－T2遊走咁耐 依家係時候揾個機會入雪櫃
到依家淨番賊係未入過雪櫃 睇下幾時會開刀
比賊都入下雪櫃

Tempo Rogue根本全時期適用 打rk唔會差得去邊

所以張古樹咪一樣被人nerf
跳費仲有問題係對手可以舖場
而家張UI直程可以彌補哂德跳費缺點:補牌 加甲 有傷 仲有隻5/5係場 根本overpower

王禍賊 單兵聖 笑抖薩

除左UI 仲有尋找出路同滋補都可以補
除左抽牌 仲號召 同 強生物問題
而且有號召呢個系統
同埋有D係場上面會極有威脅既生物 例如藍龍 巫妖王
呢D牌係水晶差之下會好有問題

前面兩套都仲玩到啦
王禍賊 我自己組左套海盜王禍賊 當快攻打 勝率都唔差
雖然我仲未知點解唔去玩奇賊
奇聖 我Fd List 已經有人用黎打到＃6
雖然唔太清楚改左乜牌
電影薩就真係走左啦

有冇人覺得改版後仲悶咗
大部分都係秘密獵，死聲獵，單賊

e家偶聖真係夠爬？
我都想揾副參考下

將終極瘟疫同尋找出路改做3 揀2 更合理
好搞唔搞搞classic , 仲要直接收左呢兩張皮

女子組爐石比賽

睇緊 Jia都幾勁

仲幾正

Hafu

Jia仲要有埋運

條女咁廢 抵輸 明明贏

呆撚咗

咁都贏都係走唔遠 咁都可以打比賽

不過條女幾正

咁樣戰吼變4揀2可重複先op

跟我玩天啓聖

jia

劍龍果副好 定唔放劍龍果副好

jia係惟一一個有上過#1
係真心勁

場場都係打獵人

r2至傳說 十場有7-8場係復活牧同任務戰，剩低就死聲獵
復活牧>死聲獵+法術獵
任務戰>復活牧+法術獵
死聲獵>任務戰+法術獵

結論就係高rank係玩緊包剪揼，不過無法術獵份

開卡包開邊隻卡包好?
宜家合野獸獵好唔好?

我係用hsreplay最多人用果副

爐石包剪揼由始至終都冇變過
未nerf前好似仲多啲牌睇下

易打左，全部都獵人黎

天啟聖玩落好無聊
每場都係睇有無call to arms
之後天生技擲骰仔

我係鐘意otk既人
機神 核彈牧師 天啓聖都勁鐘意
儲左4隻出黎一野顏射對面頭好正
輸唔緊要 最憎係唔比我放4隻投降

對面多數見你有3騎就會投
otk deck黎講天啟真係偏無聊

立方巴打玩咩deck多

佢對slyssa個場仲想睇下佢apm priest 手速 可惜被人打爆先
同埋佢有做過訪問個時可以講返哂個對局5場既細節 真心佩服

可以變中速聖
又要諗點解場
幾有挑戰性

otk聖 控法 西瓜術

Apm牧打獵成日比佢啲秘密斷combo 可以點防

del game

收頭之前copy 11野豬試打頭
未確定有無全場燒2 唔好顛倒

除左狙擊要留怪擋外
打岩係無秘密擋到

單數賊都唔係穩食獵人
轉咗用爆牌術穩撚到
掛陷阱上嘲諷不動又無我乎

send咗好友

新手，打咗十幾廿鋪對戰都輸，有無人可以教吓我

新手要洗少少錢

blackwing #3765
80金

點解midrange hunter勝率都好似唔錯
仲要勁平

咁呢副對單數節奏王子賊嗰堆野點？

有個新手......課咗

暫時平均勝率62%
玩咗十幾場 單數賊數量唔多 得1-2隻 唔算難打

應該咁講 係怕d過牌勁快既OTK卡組
因為進攻性低 估錯對面卡組 起手留錯牌就GG

復活牧係咪直接用上版果副？
有冇新卡

以前有西風精靈嘅心火牧真係好正 每turn都諗勁耐自己有冇得贏

用緊咩？留bz#加好友

聖騎用緊

天啟？

其實真係新手，唔知係乜..

新手+1

如果好似之前上面巴打咁講
下年4月嘅牌嘅強度
同今年上一兩個版一樣嘅話
爐石應該就嚟收皮啦
建議新人最好都唔好入坑啦

暴雪整走冰箱陷阱，覺得op
但出個更穩定嘅進化版暫停係咩玩法

所以新手9玩呢4個月，儲下牌，學習下
唔好執著輸贏
過左四月
有三個卡包嘅屈機牌會冇得再用
到時大家重新洗牌，你又儲左啲卡同塵，又識得玩
就開始順喇

冰箱無腦喎
除時都可以出 見有水晶剩又出得

但個缺點係可以偷可以解
盜賊秘密又驚高傷害一下秒
暫停真係兩turn 無敵

冰箱有用好多,otk齊牌都要諗方法清左張冰箱先
暫停你唔放我就收左你皮
覺得暫停穩你因為你放得暫停代表你就嬴,你咪覺得張牌好用

唔係好明一張卡食䴤黎做乜架？

?

即係升張卡有咩用？

每張卡可以放2張 除咗傳說之外
所以如果你得一張卡 你再揀合成的話 佢會有得比你合

新手就求其抄副平民牌打
儲到塵到下版先玩其他

唔知我有冇GET錯

新手可以組野獸獵
低費夠強度，而且極平，得一張dk係傳說，史詩就得兩張，藍卡得獅子，其餘全部都白卡

大家拎左卷未？ 本人實際試驗過真係可以用來買卡包

我拎到嘅係$100卷
然後走咗去爐石戰記嘅交易區塊嗰度 揀咗一個$145嘅卡包單， 真係可以減返$100

利益申報我唔係打手

交易完成 15包大混戰60蚊

而家合獵人dk抵唔抵合
想整副中速野獸獵打rank
而家用單賊 zoo 同心火龍牧卡r3,4

何來更穩定

referral link

無用架, 我已經用左

係唔需要再REFER， 我果張係120 減100 已經係最好既一張, 如果升左級
o仲大獲, 係180 減150 你好難搵到180蚊既野, 120減100係最容易用

亞服80金互換
ChaengYoung #4844
online緊

我買左160-100蚊果個了 thx巴打

求清白, 我唔係REFER LINK

純粹講你地聽有好著數咋

代儲定點?

中減50...on9

如果係-50 , 就真係要搞果個REFER 點搞我就唔識, 不過好似可以自己刷

Otk聖騎放唔放老虎
放既係咪要放埋3cost張傳

可唔可以分享下海盜王禍賊
本身剩係係開放玩王禍 垃圾暴雪叫人棄game

### 自訂盜賊
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (0) 準備
# 2x (1) 南海水手
# 2x (1) 毀力鏢
# 1x (1) 王禍
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (2) 悶棍
# 1x (2) 毒物學家
# 2x (2) 洞穴亮亮搜尋者
# 2x (3) 割喉海賊
# 2x (3) 劫掠隊伍
# 2x (3) 飛舞刀刃
# 1x (4) 劍刃亂舞
# 1x (4) 精靈說唱人
# 2x (4) 驚懼海盜
# 1x (5) 綠皮船長
# 2x (6) 消失
# 2x (7) 疾跑
# 1x (9) 『空無者』瓦麗拉
#
AAECAaIHBsgDqAiA0wLb4wK77wKi9wIMxAHLA80D9gSbBdQF7gaGCbHOAuXRAsn7AtWMAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
呢套係我尋日打左成晚既賊 勝率就不過不失啦
我見有人係會放暴徒 我考慮緊應唔應改走張DK換多張222
因為已經打唔到咁後 又唔洗打無限刀 加武器攻既野又唔會留比DK
呢套盡量脫離個套觀念去打
依家呢套係快攻 而唔係反控牌
武器就盡量敲 因為呢套把武好易回到手

快攻既話唔洗DK都得
加多張單解?

老虎要放 但係3cost傳可有可無

想問你地分享嘅卡牌組合有串代碼，係咪要電腦版先用到？
IOS 係咪無得用？

另外我打休閒對戰先贏到，原來我一直打緊排位賽

ipad/iphone copy代碼
然後入game 砌新deck個陣會問你係咪匯入代碼

無玩兩年，最近開新帳由零開始
玩咗一個月上到rk4

2選1
法術定秘密獵好打？

你意思係邊個勁d

係呀
諗緊合傳武定九號

秘密勁d
Secret hunter可以counter spell hunter
而且9號係爆爆既中立卡 耐用過下年退既傳武

80金互換～Choas#3998 亞服

睇偷米台見到t巴係對面

有無巴打可以加下我
個新帳無朋友

成功了thanks

頂佢呀 前幾日先合左副換牌德玩 而家搞到玩唔到
Btw 我整左副送禮術玩 玩到人好開心但成日都拖到好後玩好耐

成日唔齊combo 對任法冇一次快過佢

巴打用邊套牌????

快攻術士

可唔可以俾個code

咩係code

抄牌個碼

咩嚟 新功能？
sor真係咩都唔知 無玩兩年

而加係獵人既天下 死聲獵根本屈機 唔係特別黑仔既 勝率高到離譜 一日由10玩到5
唯一係怕法術獵 個個都t5 4隻狼

所以T6之前打爆獵人

AKSD#3336 有冇人加我好友比我觀下戰:blush::blush:

快攻術士好似由一開GAME到而家都仲係新手恩物

我舊帳本身已經上傳說
係無玩兩年生態唔同晒

係你套快攻術到 指一指右上角個英雄 禁復製 再直接 ctrl V 落黎連登就得
唔該巴打

死聲獵都可以t2 coin蛋
t3雙假死 2隻55

德魯伊係咪廢咗
小弟本來刷緊金頭
目前差40場

爐石得8隻職，何來德魯伊

紫色奶頭

### 自訂聖騎士
# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 正義保衛者
# 1x (1) 終極水晶龍
# 2x (2) 一視同仁
# 2x (2) 不朽的主祭
# 2x (2) 敲響警鐘！
# 1x (2) 水晶學
# 2x (2) 狂野火占師
# 2x (2) 聖光閃現
# 1x (3) 焦油蠕行者
# 1x (3) 石丘防衛者
# 2x (4) 奉獻
# 1x (4) 奪屍者
# 2x (4) 王者祝福
# 1x (4) 真銀勇士劍
# 2x (6) 劍龍騎術
# 1x (6) 守日者塔林姆
# 1x (7) 萊妮莎‧憂日
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 提里奧·弗丁
# 1x (9) 『黯刃騎士』烏瑟
# 1x (25) 『老虎』希爾瓦拉
#
AAECAZ8FDM8G+ga5wQKbwgLKwwKMxwLCzgKO0wLj4wKW6ALZ/gK9hgMJ3AP0Ba8H9geIxwLjywL57ALmhgPshgMA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢套好唔好用？

我覺得otk果套好似勁d?

.

係咪即係四騎士？

你唔玩四騎士 嗰兩隻主祭俾人沉默就仆直 我試過

係 不過我未玩過你果副 唔敢肯定邊副勁d

打十場有廿場都係獵人 悶到

垃圾game d卡係咁亂出 出完又nerf

可以分享吓卡組嗎？

80金 亞服 FunkyMonk #32908

場場獵
秘密到唔想玩

天啟聖我冇玩開

有咩萬有少少嘅抗癌deck

我都想知 難打到死

玩到唔想玩 場場獵人煩住曬

係 啲deck又一樣 幾時收獵人皮

屌完哮斗同單聖
到獵人俾人屌
版版最熱門嘅都會俾人屌

其實獵人deck勝率真係唔高
有大把克星
只係出現率高到令人覺得好煩厭

利申由9月已經玩緊spell hunter

見得多好厭
多元化先有趣㗎

我屌你咩BLIZZARD[img]圖片網址 [/img]仲show呢兩張?

10場9場都打同一樣野
悶到屌

場場遊戲重復又重復 t1裝武器or發現秘密 跟住又要估秘密又要解3費隻隨機野獸 t5又要解4隻狼 跟住t6又召兩隻 解完10費又黎過
仲要場場都係獵

都有4種唔同既獵
死聲獵 法術獵 秘密獵 同 野獸獵
除左秘密獵偏少少外
其他都差唔多無話邊個特別多人用

可能我問題
場場撞秘密獵

心火牧應該要點打

心火牧? 你想學點玩 定係問緊點對付
後者就控法同單賊 控法打心火 接近82開 單賊就73開
想學點玩 你可以睇我玩
我都幾常會去玩心火牧
或者問職業對局 我再分析比你都得

佢要我比帳密 咩料...

睇下學下都好
我對親都輸
岩岩合左套平窮撚野獸獵玩緊

天梯 法術獵 單數法 呢2個最多
另加少量 OTK牧賊德 單數戰 極少術士
聖騎直頭消失

想問點解任務術好似冇咩人玩
好似都唔錯
利申：新手

唔穩定

卡gamr類係咁

而家d meta同上個版基本上冇乜分別
唔敢想像點捱到四月
可能未到四月啲玩家已經走得七七八八

獵人本身都特別多人憎

排rank要預咗撞t1牌
冇計

幾副獵好似都玩緊包剪泵咁
Aggro—>死聲——>spell/secret ——->Aggro

Lm

估秘密真係會估到個人好攰
依家玩唔得長

有冇巴打記得拉札牧最強勢嗰時，未nerf牌
同期頂級牌組有啲咩，係咪都係西瓜術，仲有冇

Tempo rogue 控法

親王賊
翠玉德?
btw基本上一定有落坑道蠕蟲

心火牧對控法先係8-2開
偷到水元素可以一回otk

奇數賊16連勝r5 0星上r2 1星

場場獵人都t5 4狼 有冇咁好抽呀 屌你老母垃圾game 你玩埋我果份

用咩偷

佢應該係講暗影狂亂
但我唔會帶 4費太貴
以前1費 瘋狂藥水就會帶
同我個套係復活石心火牧
暗影狂亂會污染個墓地
打控法基本上攞唔到場面
要用暗影狂亂otk 要留太多牌
而且仲要前題對面無雙嘲諷

袓爾金=強化版yogg

基本上會出晒6隻動物夥伴

無得咁比 YOGG上下限差太多

袓爾金保底秘密自保，致命射擊硬解，鋪場同回5甲
yoga就純運氣，乜都唔包

完全唔想打天梯 悶撚到嘔 打競技場算

以家競技場都係獵人數一數二最勁
戰獵雙雄

控制術士好打
4狼一個地獄烈焰清
秘密無視 放個嘲諷牆不動
壞處係操作多燒腦 平均一場都打3-4個字
撞到單法單戰仲要打穿牌庫打疲勞

我想問下秘密獵(非法術獵)仲勁唔勁
諗緊合唔合祖爾金好

落9號 冇傳武嗰副

休閒可以
排位就法術/死聲

獵人戰記 贏到獵人既只有獵人

真係改撚到得返幾個職業 互食
法師食獵人
獵人食戰士
戰士食快攻
快攻食法師
聖牧賊德 一係玩快攻一係OTK
術士打控制 對獵優勢 其他都55開

快攻食法師都唔易架 有套終極控場法我冇贏過
幾張後期傳說 難打到

counter既話唔會成個職業計啦
死聲獵 中速獵 秘密獵 法術獵都各有各既優劣match up

獵人一張dk打成副戰士
唔理咩獵
只要帶dk就係開大

玩開死聲獵唔覺有counter match up

戰士都有單數戰 單數任戰 rush戰
同埋睇hsreplay數據 單數/任戰打中速/秘密獵都有~60%wr
法師又有任法 控法 單數法 單數秘密法
所以點都唔會拎成個職黎講counter

唔係啦 單戰打秘密獵同法術獵都開大
除非獵人次次都準時t6變dk 咁就難打

死聲獵驚快攻

但而家連死聲獵都少咗好多
快攻唯一食糧都冇埋
得返全部控制啱晒bz心意

獵人DK 無限可能
試過用術士打到疲勞
佢老尾 做隻多頭蛇衝刺吸血回到滿
牌庫空又做咗隻回音衝刺死聲放一張4/3 野獸落牌庫
真係吹到啤一聲

真係唔知點解冇人玩 又冇以前最驚嘅單數聖 又冇zoo R1-legend 都係得返法術獵

Asmodai 用秘密獵上到legend#2 喎
點會唔勁 而且秘密獵counter到其他獵人 hsreplay show到佢打其他獵勝率偏高

秘密獵t1放張secret keeper
對手獵人揸住張秘密已經要頭痛放定唔放

因為同行法術獵太多
T5 4狼直接打臉搶血 唔會理你場上既怪

留名5費4狼會變6費 唔係點捱到4月

雙數獵 1費天生技

點解有人玩偶數聖騎可以咁勁

套嘢係勁 有清場有buff有後期 係冇補牌
我幾次都輸冇手牌

9職法術石 獵人果粒最易升又最勁 屌 你玩埋我果份

而家冇咁勁啦
以前4費集結作戰
卡手機會低到
而家仲有d機會博佢卡死

集結套雙聖係玩快攻
但依家勁嗰套係偏中速 我覺得勁過快攻

岩岩改改個shark deck
呢個勁好玩
幾個方法殺人都得

有冇巴打再改良下

### Every Day I'm Shufflin
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Shadowstep
# 2x (1) Cold Blood
# 2x (1) Fire Fly
# 1x (2) Prince Keleseth
# 2x (3) Augmented Elekk
# 2x (3) Hench-Clan Thug
# 2x (3) SI:7 Agent
# 1x (3) Sonya Shadowdancer
# 2x (4) Elven Minstrel
# 2x (4) Fal'dorei Strider
# 2x (4) Saronite Chain Gang
# 2x (4) Spirit of the Shark
# 1x (4) The Darkness
# 2x (5) Fungalmancer
# 1x (5) Gral, the Shark
# 1x (5) Seaforium Bomber
# 1x (9) Valeera the Hollow
#
AAECAYO6AgaA0wLP4QKc4gL26gLx/ALXjAMMtAGMAu0C3QjrwgKbywLc0QLR4QLb4wKm7wL1gAO0hgMA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

集結果套都好中速喎

有冇落老虎之靈？
我玩過一排覺得落呢張野好大tempo lost

集結4費果陣肯定勁過而家
一野濾走d低費牌，仲有機會拉到抽牌

老虎靈唔放中速啦 拖節奏到傻

食家玩到既牌全部都係獵 好撚on9

玩傳武版？

呢套可以放呀

比bz 改到個meta 亂哂龍 唯有開藍龍賊出黎開party靠右手

Otk聖除左術都冇咩counter

我放左隻森林小妖精 後手有coins+有兩隻騎士係身
下turn放兩隻22 禁英雄技 妖精 coin 英雄技 爽到

先手既話咪變死牌？

咁又未必 有時對面on99無清你場上A騎士 你放手上一隻B騎士上場 英雄技 小妖精 英雄技 9cost ko
或者你已經有兩隻係手 死都chok唔到第三隻出黎比你copy
你可以英雄技 小妖 再英雄技 命中率=0.5+0.5*0.667=0.833=83.3%

爐石有詳細計算
有小妖95%
無小妖75%

想問你換走邊隻入妖精?

我睇左 但好難會對面清唔到2/2
至少係1000legend遇唔到

你地有無落憂日

幾時先肯nerf獵人法術石 好撚嘔心

玩控法打戰士未輸過

歐服80金互換

deysemerolin#3261

停玩了半年 依家有咩卡組好用？

其實tempo mage依家係咪無運行

變左玩odd mage多

其實果隻4 2/3 囚奴改左做召喚另外一隻, 有咩實際影響

shudderwock戰吼會出薩剛 同埋戰吼出嗰隻分身冇第一隻嘅buff

無左單騎用法獵打幾小時已經15去到10

單數賊都幾穩定

OTK 騎好玩

終於上傳說

免疫真係好撚on9

好貴套牌

頂. 之前50包得6橙卡, 呢家10包3橙 ON99暴雪

原有效果係 召一隻自身分身(包buff)
依家改做 召出一隻薩剛 (無包buff)

哮斗龍本來靠張4 2/3既戰吼可以copy出另一隻哮斗龍
但依家改做只會copy出一隻薩剛而唔係哮斗龍

變相就係無得無限回手，得返1-2波

thanks詳細解釋

tempo mage打法術獵同秘密獵都係極差
對其他快攻內戰(even pal/odd rogue)又搶唔贏場面
對控制又唔係穩食
而家仲有一大堆單戰開出黎
我諗短期內meta唔變tempo mage都幾難翻身

依加獵人真係易玩到hihi 早兩日先玩返
用法術獵10上4先輸得一場比單數戰
兩隻DK 真係打到人好絕望

SHio #4394 80金

added you

獵人內戰射照明彈

Tracer#3952 交換80G

呢家玩西瓜術打贏好多獵

仲有食秘密呢

唔駛射照明彈啦， 內戰基本上turn 5出到upgrade 好既法術石已經贏左

當年就係爛鳩秘密聖搞到冇心機玩
而家就比爛鳩獵人又再一次棄驚

用PRIEST應該打得下

我得一副藍龍德nerf完之後冇玩過 宜家合副偶數術定死聲獵玩好 偶數合我要大概6200塵死聲6800塵？定直接等到四月先再玩

秘密聖果期難counter好多
而家好多deck都counter到獵

最想攞secret eater 食鳩哂d 秘密

otk 聖點樣破壞到佢combo
吉西係咪有效手段

吉西都冇用
惡魔研究計劃

mindbreaker太易解到
拖唔到幾耐

亞服80金互換
請quote呢個post

如果你係玩秘密hunter
建議你留一張snipe係佢完成之前放

有D醒目既會落怪試左先 不過拖到後邊多數無咩怪剩

次次對法術獵都扣老虎齊4騎先放
聖拖到後期=必勝

冇玩三個月請問改咗版用咩deck 升比較好？

法術獵秘密獵中速獵死聲獵

獵人做咩事突然間op到咁

法術石 10分新hero

其實最主要係因為nerf晒啲天敵
法術石一早係到
新patch祖爾金黎到個陣hunter都仲未係t1

odd pal/同所有德都好counter hunter
打哮斗薩都係開細
打王禍賊又係開小小

上面所有天敵都比人nerf死晒
hunter先會堀起

祖爾金係咪淨係法術獵用？

HUNTER 同時出左D無限膨脹既牌先咁勁

一隻祖爾金=DK術
10COST 可以打到30COST既牌出黎
用完再可以再DK
兩張=其他人所有後期
其他人要放5,6張都唔夠你兩張 仲要無限生產
邊夠佢玩

老實講祖爾金真係有少少overrated
只係一張win more既牌
你講到30幾費又誇左少少
會解得到既職祖爾金4狼定7狼根本無影響
解唔到既職前面4狼同唔知幾多張動物朋友一早爆開左

我都認同依版獵人係有bug
bug個位其實係得dk無限value
我諗短期內都幾難會改呢樣國

打左10幾年機 大大小小game都玩過
呢隻game都可以叫做垃圾中既垃圾

用祖爾金召到豬嘅傷害係勁高，試過打3隻豬18血，勁有威脅性。

可以鋪場， 清對面場， 又可能召兩隻豬直接打面，加埋一堆秘密， 對d 利用手下打傷害既職好用。
不過自己用果陣前期俾對手壓力唔夠大， 對d otk 唔需要鋪場既職其實唔好打， d 秘密佢可以全場都唔駛trigger 你， 跟住齊combo 就秒
自己用法術獵對戰士， 聖騎， 牧師， 勝率都麻麻

如果個職冇回血冇清場是但一樣，對住法術獵都好難打

80金友誼賽交換

講得幾好

咩事d evenshaman愈爆愈勁，就黎上到60%

單賊對法術獵有咩心得技巧

換左手機裝番來玩屌你老母 玩左10場9場都係HUNTER

所以戰聖牧otk幾好打
全場唔開佢啲秘密
再清倒佢4狼
之後就威脅不大
但如果獵準時DK都係難搞

祈禱對面唔好4狼

其實有咩咁勁

我自己法術獵對騎otk 勝率極低， 先贏得一， 兩次。 有次係好彩我扣到張扣4 血秘密， 佢又遲dk, 我又仲有張10 費dk 先贏到。 出一張秘密俾佢用老虎解左， 下round 再dk 變返出黎先贏到

獵準時dk 都優勢不大， 聖騎太多回血同解牌

不如改名做獵人戰記

初期手順壓你節奏你冇得打
T2-3 火舌或者鰻魚清你場之餘又留怪
中後期都有啲高質怪

每次改版總有d職業彈起㗎啦
之前又嘈德魯依戰記
好啦 依家改廢德魯依
又係度嘈獵人戰記
真係難服侍

暴雪不嬲做唔到9職平衡

3款獵人 野獸 法術 死聲 都有人玩
留牌方向唔同 搞到起手好難留牌
同埋法獵 野獸獵 你控住個場 又怕佢DK 一直縫
4狼T5個威脅太大 無Aoe 控牌就好快爆開
Nerf左咁耐 已經唔多知搵套咩爬好

仲有冇用你副心火

無乜玩 由#2殺到去5000名
多左套野獸獵難打左太多
玩乜牌都贏唔太到 各種神奇死法
明明對面亂打我都打唔贏
上次打到咁迷茫 好似已經係8費動物夥伴個期

其實even pally 點玩
控制定中速黎
點解用落2頭唔到岸

### Godway's 獵人
# 職業: 獵人
# 模式: 標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 追蹤
# 2x (1) 秘密計畫
# 2x (1) 獵人印記
# 2x (1) 射燭弓
# 2x (2) 遊蕩的怪物
# 2x (2) 爆炸陷阱
# 1x (2) 冰凍陷阱
# 2x (3) 致命射擊
# 2x (3) 擊殺命令
# 2x (3) 動物夥伴
# 2x (4) 側翼攻擊
# 2x (5) 誘餌箭
# 2x (5) 弱效翡翠法術石
# 2x (6) 來我身邊！
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 1x (7) 洛克德拉爾
# 1x (10) 祖爾金
#
AAECAR8EhwTp0gKG0wKbhQMNjQGoArUDyQSXCMUI3dIC39IC49IC4eMC6uMCh/sCoooDAA==
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
# 在 上找到這副套牌

已trade

打到好撚悶
連打8場獵 全部都係法術獵 分別我諗得有冇放狗
仲要遇3場A 3場B
我副control mage抽唔到aoe就完全冇得打

control mage會抽唔到aoe架咩

人地t5法術石 我副濾得唔夠快即使有烈焰風暴都要t7 有暴風雪就可能可以捱到下
不過有時冇dk幫手控既話 佢10c英雄又鋪多次既 真係唔夠aoe控

法術獵11-1
雙數聖7-2

法術獵唔講啦新狗牌
想講雙數聖係依版幾乎無敵
依副先係真t1牌

法術獵唔好諗落咩照明彈打內戰
你想打贏獵人應該做既係轉deck
用雙數聖撚死佢地

睇數據發現自從單聖nerf左，可以吊打所有獵人既deck已經唔存在
食法術獵既deck會俾死聲獵食返

究竟雙聖係點玩
個win condition 係點成日唔知點贏

同埋差玻璃騎士同傳武玩唔玩得起？

打快攻有解場 後期buff 又有大怪
打慢速又可以push 靈活性好大

全部都獵人 自己都係 有什麼好玩

呢版真係悶到仆街，不如buff返奴隸戰同冰法啦

以前t5生4隻奴隸
而家t5生4隻狼
都係差唔多姐

我用zoo warlock打hunter都幾高win rate, 一路食hunter由r3上到r1滿星，最後一場俾priest 關門..之後一路上上落落都上唔到傳說..

仲有2張 5cost A全場
6張AE都無就抵輸啦

野獸獵啦 弱智都可以上傳說

shy 介紹果副野獸獵幾好用

好撚勁呀 尤其係傳說 輸一場比控制deck 10分鐘 可能轉個頭就連食3場反控 都係10分鐘

任務偷牌牧係咪打OTK聖必輸

Control打otk機本上輸9成

除左任務，呢張到底岩咩deck用⋯

勁簡單, 濾牌> 3隻沖鋒玩完

咪就係呢家新型野獸獵, OTK獵, 一回合打28

真 我用odd rogue打咗48場，記低咗d stats，對咗21場獵人，其實都睇到獵人真係當道，同睇到成個獵人meta係點
1) 野獸獵真係最強 2W - 3L (夠快，甚至比單數賊更快，有舖場，有midrange deck嚟講唔錯嘅解場，仲要後期有DK同你慢慢磨，應該好快會多人玩過法術獵，又平過玩死聲獵）
2) 其次係死聲獵 3W - 1L (其實幾勁的，但係略嫌慢，對aggro要超順起手+top deck）
3) 法術獵/秘密獵 11W - 0L （我覺得真係overrated...可能呢隻deck唔啱打快攻?）
4) 單數獵 1W - 0L （off-meta deck）

請問有冇deck list or YouTube 介紹玩法既video,我淨係睇咗shy 嗰段介紹t1deck 入邊既野獸獵

x2 見過好多版本
我見shy介紹個副deck好似無呢隻傳說？

無丫，所以我都想知加左呢隻有咩分別

法術獵好難輸單賊喎
除非佢真係亂玩
我10場打單賊係贏晒

Dk將本身打前期既獵人deck變到後期都好夠力

有冇巴絲打可以SHARE野獸獵副DECK

我就咁睇個11場都係發生係rank 4 - 1，應該唔係亂玩掛
可能係對面卡手，同埋大部分都係滾雪球式咁贏，好小後追

玩Odd rogue卡住咗係rank1/2，想換下玩中速獵 ，但係太多版本唔知玩邊隻好 有無巴打比下意見
1) (960費，特別在有真菌術師+335暴躁巨龜+無DK)
2) (有6費highmane + 2隻master's call版本，會唔會太慢?)
3) (無highmane+無master's call, 2隻誘餌箭嘅版本)

唔知係咪洗一堆111狼入deck果套
抽哂出嚟變44
之後用犀牛衝峰

成日比人aoe就gg

雙薩俾法術獵剋
呢排應該冇運行

獵人法術石真係痴撚線
每一次就係睇佢有冇4狼
有就投降下鋪

其實我有試過加 ，加落中速獵（2隻master's call + 2隻highmane個副），結論係不過不失啦
缺點係真係太慢...5費得3/2體質，始終tempo係呢副deck好緊要，而且實質可以用嘅時候係6費，因為1/1會塞滿你手牌，要預留一費出一隻1/1，為咗1/1搞到燒deck原本嘅牌絕對係唔值得
優點就係有synergy，唔係無理由地放落副deck到，最大嘅synergy當然係配合buff 2費土狼，可以配合hunter's mark解場，可以用4費法術凶暴狂亂再用master's call拉d 1費rush 4/4出嚟

但win rate 高到

用戰士啦，都未輸過

啱吖！d怪無啦啦大撚隻到，利申雙性同單戰上傳

想問下玩天啟如果前期卡手或者要搶tempo已經落左隻熊貓，係咪唔好再諗otk人?

咩match up出隻熊貓會搶到tempo
我自己玩未試過衝熊貓出去

呢隻係要配合死一隻抽一張牌果個

係呢套, 好平....

目的係過濾D牌

想問死聲獵點打法術獵

真係好卡手嗰陣真係想
不過好多時最後忍住冇出

glass knight無咁重要
但傳武係雙數聖入面都幾key
打獵人上到刀幾乎唔會輸

簡單黎講雙數聖係靠1費天生技慢慢消耗對面血量同解牌資源
然後再靠大量既buff 牌去壓倒場面
好大部分既時間t1-5 雙數聖都唔會有好多壓力甚至係輸緊個邊
但係之後可以靠aoe同buff控制場面直到完game

當然係有例外，有啲對局要打快就要靠奪屍者搶血量由頭push 到尾

求牌組 我見有人入老虎有人入傳武 定兩樣都可以入

咁樣好似有點拖而且特登為落而落咁 如果同shy 介紹個副做比較ching 點睇

老虎25費單數黎架喎老友

亞服80金互換
Dader#3452

潛行個隻老虎

金頭左所以想玩下其他職
btw share下deck list
之前都想砌副控制龍戰玩下
張2c比2張龍係arena屈到我喊

對唔住怪錯左巴打

### Even Paladin
# Class: Paladin
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (2) Acidic Swamp Ooze
# 1x (2) Argent Protector
# 1x (2) Crystalsmith Kangor
# 2x (2) Equality
# 2x (2) Hydrologist
# 2x (2) Wild Pyromancer
# 2x (4) Blessing of Kings
# 2x (4) Consecration
# 2x (4) Corpsetaker
# 1x (4) Spirit of the Tiger
# 1x (4) The Glass Knight
# 2x (4) Truesilver Champion
# 2x (6) Avenging Wrath
# 1x (6) Genn Greymane
# 2x (6) Spikeridged Steed
# 1x (6) Sunkeeper Tarim
# 1x (6) Val'anyr
# 1x (6) Windfury Harpy
# 1x (8) The Lich King
# 1x (8) Tirion Fordring
#
AAECAcOfAwq3BPoG/ge5wQLCzgK36QLN9ALr9wL9+wLvhgMK3AP0Bc8GigevB/YHlgmzwQKIxwKW6AIA
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

我自己係用呢副
係比較aggro既版本
如果你對到好多死聲獵同聖騎
拎走一張軟泥換破法

### Odd Warrior
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 奧米伽組裝
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (3) 夢魘聚合體
# 2x (3) 燃棘矛兵
# 2x (3) 石丘防衛者
# 2x (3) 魯莽揮舞
# 2x (5) 拋彈機器人
# 2x (5) 燼鱗龍
# 2x (5) 超級對撞器
# 2x (5) 鬥毆
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (5) 龍喉灼燒者
# 2x (7) 熱場龍
# 1x (7) 瘋狂天才爆爆博士
# 1x (9) 伊瑟拉
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAYwWBKIJkvgCnvgCoIADDUuiBJvCAsrnAoP7Ao77Ap77ArP8At6CA4GHA4uHA+yJA+iUAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

一副好簡單既牌，可以打到人覺得嬲，有乜解乜

想問下四月係咪有新卡？

咁一定係shy個副啦
我覺得呢隻5費傳說...只可以順風用，錦上添花，呢隻我之後都淨係放喺我副Quest + Spell嘅fun deck用

如果一個唔好彩mulligan到佢就大鑊，衰過抽到highmane ，highmane起碼磨到六費放出嚟，係有即戰力嘅strong tempo play
但係5費傳說....大部分時間都係放出嚟，等到下一turn先起到作用

最盡係咪可以打48血？
犀牛加5隻狼

added

一般28就夠
仲有被動技

而家比賽緊個2條女都幾OK

其實有冇人係覺得自己係比暴雪睇住來打機

請問有冇deck list?

AAECAR8OqAKHBMkE3gS7Ba4GxQj+DN3SAobTAuHjAvWAA6eCA6KKAwiNAbUDisMCncwC39IC49ICpvACyfgCAA==

小雲

其實應唔應該而家整DECK 玩, 好驚等陣整完冇耐又NERF

有無巴打試過咁，好耐之前有玩個iOS 版爐石，唔記得有無login 或開過個AC，玩咗陣delete 咗
，咁早一兩個星期前玩返，入game 時無問我登入，一入game就玩得，新手任務之前玩完。今日好on9咁㩒咗切換帳號，咁呢個時候就login 返暴雪嗰戶口，其實我都唔知係咪呢暴雪戶口有玩過爐石，到login完，竟然要玩新手任務.....我已經試過哂美洲、歐洲，亞洲，都係要玩新手任務，即係我之前玩嘅帳號同進度無哂.......我仲課咗金添....
有無巴打試過，或有無解救方法

你課過既話check返暴雪ac有冇記錄咪知
一係你入錯ac

用哂我用緊嘅email 都整唔到.....

AllStar

得TOM可以著自己戰隊褸

邊有得睇

中文
中文
英文

Tom贏嗰場張奉獻真係神抽

四騎有小妖副DECK可以係邊搵到?

Hunterstone

利申join them上左legend

阿羅拉大哥

西瓜術食咗成堆spell hunter

第8場先有kin

80金互換

相逢恨太晚#4326

巴打已add

個個都借帶番張差佬傍身

偶數聖真係好撚廢，佢地又比威富伏左

1-9

偶數聖真係好差
冇抽牌
冇資源打control

理論上偶聖算易打奇賊
但威富第一場就比人過左
16個人有12個人帶奇賊
2個任賊 2個人無帶賊
其中一個就Hunterace 賊帶都無帶

特登帶副牌去捉9奇數賊，捉唔到不特止仲要比人三關，寧願唔捉算啦

背刺仔Minglee

承泰不要
2:0
一用偶聖俾人追返2:2
準備3穿反敗出局

帶副剩係打得贏一副牌嘅去打是咪智障

其實未去淨係打得贏一副牌
好多場都有機會贏
只可以話偶聖係打乜都有得打 但打乜都無乜把握咁
但係中速牌就係咁 都係睇自己抽乜食飯

其實偶聖最大問題係偏大同冇瀘牌
太食手順
快又唔快
慢又唔慢

其實以前好多中速牌都係咁
例如新兵聖 中速獵 龍戰
無乜抽牌 淨係靠單卡質量打
摸一張打一張咁
順可以好強 但唔順會差好遠咁
Btw 三星大師

感覺上新兵聖 中速獵 龍戰呢堆前期兇好多
雙聖前期冇咁搶
又多解牌拖慢進攻

新兵聖都唔會落咁多一視奉獻火占
節奏戰士都唔落鬥毆
節奏法都唔落aoe
都係前期搶之後搵機會收頭
雙聖作為中速竟然咁多控制牌
唔知定位係乜

最舊既新兵係會帶齊2張一視
其實一視係偶聖入面 唔多算控制牌
可以當以前中速牌入面既貓頭鷹 就唔會多似控制牌
其實呢套兇唔兇 係比較睇前期有無王者祝福同奪屍者 有乜效果

cls

第一次上傳

咩戰？

班台狗真係痴撚線
roger輸咗
成班垃圾怪賽評

奇任 不過我攞走左2張112
入左一張拆武器333 一張334 refresh 英雄技

打唔打得贏OTK聖

2邊911牧 打到佛誕

37開 扣到333 同夠快做完任都仲有小小機會打

想睇睇code

### 自訂戰士2
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 火羽之心
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (3) 威靈民兵
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (3) 石丘防衛者
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (3) 魯莽揮舞
# 1x (3) 黑森林小妖精
# 2x (5) 小恐角龍
# 2x (5) 拋彈機器人
# 2x (5) 超級對撞器
# 2x (5) 鬥毆
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (7) 阿曼尼戰熊
# 1x (9) 烏達斯塔
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAQcG08MC08UC5e8CnvgCoIADm4oDDEuiBP8Hm8ICysMCoscCyucCquwC8vECjvsCnvsC2IwDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

我觀念唔算好好 所以可能有d會教錯點打 bin得細力d

野戰獵打張DK都贏天啟聖
超勁
靠呢張都打到後期

無人睇kin?
G持自己人

獵DK一直都後期王 法DK都唔夠做

呢副野淨係捉堆法術秘密獵都贏唔少場

秘密獵都係64/73 睇手運

唔放DK?

唔需要 我都有呢套,

係靠變身射對面

Nerf完卡之後比人打到傻 改玩Fun Deck
參考台灣實況主Badluck 再改幾張牌組出黎
分享比大家 鍾意玩Combo可以玩下呢套
玩落唔算太差 又唔算太強
BTW 唔包勝率
### 自訂牧師4
# 職業：牧師
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (0) 治療之環
# 2x (0) 顛顛倒倒
# 2x (1) 北郡教士
# 2x (1) 受試者
# 2x (1) 真言術：盾
# 2x (2) 光輝元素
# 2x (2) 暗影靈視
# 2x (2) 狂野火占師
# 1x (2) 神聖精神
# 1x (3) 搞笑的香蕉小販
# 2x (3) 未鑑定的藥劑
# 2x (3) 苦痛侍僧
# 2x (3) 解任務的冒險者
# 2x (3) 鮮明夢魘
# 1x (5) 『旭日裂片』萊拉
# 1x (6) 複製大師澤瑞克
# 2x (12) 墓穴懼怪
#
AAECAa0GBNEKvsgCy/gC0okDDeUElwb2B9IK8gz7DNHBAtjBAr/lAoL3AtD+AvGAA+uKAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

正解
呢套前期諗點疊甲完任
後期諗點樣最大機會射爆對面

不過玩落真係有D簡單, 係時間耐

呢套見明星賽surrender用

呢套唔係Surrender個套黎
有帶受試者 複製大師澤瑞克 冒險者差好遠
可以洗一堆鮮明夢魘 做6隻光輝加萊拉狂洗法術
又可以做一堆複製大師澤瑞克
幾多野玩下 Surrender 個套係偏心火牧黎

去到下年4月之係hunterstone
btw 4種獵既卡都齊哂

4月之前

「大丁新片哭訴」 龍心五大不是！

呢套牌個原理係點?

比賽同天梯都會有少少出入既咁又
比賽好多人會選擇帶一啲比較極端既牌組去令自己贏面最大
例如hunterace既4控 小曹4快或者roger 4反控

會出現好多平時係天梯比較少對到既劣勢對局
eg 控法
偶數聖今次比賽比人睇到晒副牌問題
卡手同續戰力唔夠 係比賽就好易比人針對

但係打天梯對大部分主流deck(獵人)依然係開大少少
只要獵人使用率仲係咁高
係天梯偶數聖都會仲係一副強牌

你講緊國王哈卡

國王換 deck +哈卡 +自然化 otk

druid 真係死得好撚慘
明明之前都有幾個形態
國王哈卡
西瓜牆同無限牆德
藍龍
Token
而家一副都打唔起

有冇巴打合左哈卡、送葬者
而家仲有冇用

我都係用奇數戰上傳說
不過我係用龍package
打法術獵勝率至少90%

神抽西瓜變5條龍救世界
依啲先叫表演賽嘛

可以分享一下？thx

### Dragon quest
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 1x (1) 火羽之心
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (3) 威靈民兵
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 燃棘矛兵
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (3) 石丘防衛者
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (3) 魯莽揮舞
# 1x (3) 黑森林小妖精
# 2x (5) 小恐角龍
# 2x (5) 燼鱗龍
# 2x (5) 超級對撞器
# 2x (5) 鬥毆
# 2x (5) 龍喉灼燒者
# 2x (7) 熱場龍
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAQcE08MC08UC5e8CnvgCDUuiBP8Hm8ICysMCoscCyucCquwCjvsCgYcDi4cD7IkD6JQDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

爐石真係好遊戲 比賽都係靠右手

dr.3 收tom皮

睇完成個比賽
感覺呢類雙聖真係好廢

同埋爐石真係好講運氣
有冇aoe 解牌嗰D
有局右手抽劍龍就嬴

依家個META太無聊
雙聖中速獵依堆全部都係打手順

fordan 幾型

見住TOM收皮好爽

第二名好差咩
roger一輪跪個d先叫收皮

有無巴打放AC??
以前玩過SHADOWVERSE
想平平地收個玩
有留TG

有冇人可以分享吓點打天啟聖
每次都比佢輕鬆解場加回血

你玩咩DECK

中速獵同單賊
前面係咁解
後面一出老虎/dk 我就收皮

場場都係獵人
好野

IvanC#4822
80金互換

用天啟聖食獵人啦
打3種獵人都開大

亞服

些牙下呢副deck
Wild 傳說#46
Nerf完德之後我未試過對到德
### Tree了
# Class: Druid
# Format: Wild
#
# 2x (1) Bloodsail Corsair
# 2x (1) Dire Mole
# 2x (1) Enchanted Raven
# 2x (1) Fire Fly
# 2x (1) Living Roots
# 2x (1) Mark of the Lotus
# 1x (1) Patches the Pirate
# 1x (1) Sir Finley Mrrgglton
# 2x (2) Druid of the Swarm
# 2x (2) Haunted Creeper
# 2x (2) Mark of Y‘Shaarj
# 2x (2) Power of the Wild
# 2x (3) Crypt Lord
# 2x (3) Savage Roar
# 1x (3) Wardruid Loti
# 2x (4) Jeeves
# 1x (5) Loatheb
#
AAEBAbSKAwT6DoQXkbwCrtICDfcD5gXlB/UNjhDoFcGrArazAs27AuvCApvNApHQAovlAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

Wild 高段有乜常見deck
星辰德係咪死哂了

雙薩 單賊 大大牧 里諾機神術
少量奶聖

其實大家係咪會課好多？

有特價先課
冇特價唔會課
金額=所有禮品包總和加兩pack

星辰早就死咗
哮斗最近死
單聖就有少量

聽日係咪又有特價pack買

你邊到睇到話聽日有

以為每個月

唔定期
耐唔耐出下呃鳩你錢

仲有300幾驚忍唔住

求好友觀戰解任
NumberNine#3988

藍龍賊最高傷打到幾多左右
單戰可唔可透過疊甲嬴

有拆武器拆曬2把死聲刀通常都贏

無左單騎已經係獵人天下

天啟騎屌打獵人

0課

其實鐘意打競技場就唔駛課

玩親競技場平均都係3win 3lose
好想好似kripp咁勁

屌你老尾 3個月無玩跌左落r20 仲難爬過r10上傳

查殺德 zoo 單數獵 單聖 天啟 乜春都有 仲要場場唔同

場場打獵又屌
場場唔同DECK又屌

場場獵仲好 我可以一副龍戰/天啟聖食哂
場場唔同勁難爬

場場唔同真係冇路捉
衰過一副強勢deck

依排又玩返otk mage捉獵同control

玩緊快攻獵

Otk mage vs otk pally 邊個otk得快

正常我覺得係mage 但佢有2 turn immune 所以我覺得55開

加左

低RANK用快攻 單數賊 贏得快輸得快
對獵人就加速 1-2 cost最好連擊上+4攻搶血
對面最少掉10血先解到

有無人想拎80 金

有任務要解

次次對親藍龍賊.. TURN 7, 8 一定齊COMBO. 咩事

Mage幾時先可以上返大場面

睇比賽mage dk一沉底真係食得屎，明明前期解得勁好

Dk mage 對 hunter 後期邊個上風

認真問，點互換80金法？

正常係獵 除非太黑縫極都垃圾

兩面都有80金任 之後互挑一場
咁就大家都有160金

水元素邊頂得住吖

當年競技場就係法師DK輸俾獵人DK
佢張DK仲要係聖騎發現汙手黨三職卡返黎

唔該巴打！

Battle Id

什麼都不會#4747

加好友，thanks

亞服
互射80G
Redick#3629

ADDED

有時排位就係咁撚衰
單戰連贏幾場就排OTK比你
連輸幾場換套想捉OTK就排快攻打爆你

係咁， 我玩棄牌術果陣， 對獵人就乜q 棄牌combo 都上哂手， 9 費都未到俾人打爆
對天啟騎就兩張不懷好意都沉到落尾4,5 張 人地齊哂4 騎士我都未抽到
屌佢， 好想等佢臨齊combo 棄哂佢d 牌

你邀對方打一次 對方再邀你打一次

Thank you .

亞服80金pls add

合左送葬者
最仆佳係佢唔係nerf 啲勁卡 而係nerf基本牌

我有朋友係主玩哮薩 藍龍德 王禍呢類反控
Nerf完之後佢棄左game

一年無玩 近排想玩返 最鍾意薩同牧 想問下呢兩個職仲係咪tier 1

宜家叫獵人戰記

47

拆一把都88

屌佢老味
講起呢個任務我就好撚嬲
我已經比連燈仔呃左四五次
真係呃尻我80金
每次都係我開post話搵人互換
以後個個仆街都食左我個任走撚左

小心啲有個叫「旅店老闆」 同「我今天好帥」既連燈仔
周圍呃人啲互換

其實係咪每一任黎？剛剛試友誼賽都無拎到80金

要打哂成場先有 唔可以投降喎
對面有80金任 邀你打果陣會寫明有80金

打到15血就可以投

有無人80金互換

Here 有冇ID

80金互換, ID:MASARATI#3192
REPLY留你個名係到

亂鬥包中祖爾金

80金互換
人帥錢多槍大支#4822

其實依家control priest 應該有得玩返
之前玩唔到係因為個個都玩druid 4cost加12甲 攞哂4張mind blast 都打唔穿
依家冇左druid 好多都係hunter big spell mage 天啟聖 唔係啲高甲到痴線既class 1張紅龍2張mind blast 已夠殺

今日個任務係用盗賊或戰士打贏一場，解極都解唔到.....有無方法？

天啟聖對控牧如果唔卡3/3/4既話應該疊到唔少甲
獵又可以縫怪回血
唔知控牧有咩優勢MATCH UP

同fd打都可以解任 睇下有無人可以比你贏一場
再唔係就開隻分身左右互搏

咁就有計啦，thanks 巴打

80金互射亞服
nel#1315

牧打獵幾有優勢
破暮龍同5費法術都解到獵spell stones
玩到後面又可以洗哂堆垃圾落deck
同埋而家多左隻222 discover spell，隨手都三、四張震爆

天啟聖個到可以出龍係前期比壓力佢地 係中後期用Anduin再壓住佢地啲血 之後再mind blast lethal
hunter個到唔知係咪我-6 唔知點解佢地縫既怪 都冇life steal 就算有我個場個時都冇怪/專登唔出怪唔比佢地回

而家先合單數聖會唔會太遲

連續兩round arena 11勝出局
戰士同賊勁多補牌

唔會
呢套野好平

好平?

算平啦 兩張傳說都係常用卡
無埋level up得番兩張7/2/5

你個套係咪都係hearthprwn上邊個套

我上hsreplay睇最多人用果副咋

炸雞係常用既經典傳
條蛇又係常用卡 下年先退
真係算平

究竟咩人會放黎姆王子，我見hsreplay 啲高勝率deck成日有放
但我一次都未見過人用

見hsreplay有兩套控制牧都有高勝率有冇巴打玩開

WesOVO#4387
亞80金 互解

加左?

亞服80互射
精密周長#3602

已加
精密周長

呢副應該點玩先最UTILIZE 到酊野, 成日差姆滴血KO 對邊就比人反CUP

有冇巴打發覺最近冇之前咁獵人戰記
定錯覺黎

其實近排好似幾平均
除咗德同薩

D人知獵人多
多左好多捉獵人deck

A Bunch Of Former Top Hearthstone Designers Are Making A Marvel Game

Second Dinner, a new indie studio founded by Brode, former Hearthstone executive producer Hamilton Chu, and several other ex-Blizzard employees, announced today that it’s gotten a $30 million investment from the Chinese company NetEase and that its first game will be set in the Marvel universe.

SuNset#3887
80金好友互換

Added
#3602

屌 用緊ODD PALADIN, 差唔多場場都SPELL HUNT 係咁輸

宜家有咩deck比較平

機神德ok喎

聖唔係得返雙數同天啟咩
天啟真係好勁

可以search 960獵
好似係冇dk嘅中速獵

亞服80金互射
golo#3218

有副係平spell抽爆既
Vs有code

最近玩 單任戰上分 都幾好玩
就算對住中速野獸獵 出名既戰士剋星
只要加快完成任務 都有機會射爆佢
如果剩係機械/龍單戰 反而進攻性太低 佢一變DK就比佢拖死

點解單數聖仲可以t1第1

我整左上幾頁巴打po個套，天啟姐係邊套

玩緊天啟俾一堆野獸獵同OTK痴線佬屈機

天啟聖咪又係otk

雖然個個都咁叫但唔算啦
要儲咁多輪牌

全部otk都係儲好多輪牌或者要set up架啦

儲齊到3隻上手就即贏，咁都唔叫otk?
儲齊卡上手然後可以otk嘅就係定義為otk deck嫁啦

藍龍死聲賊果D唔洗10COST都收人皮真係好屈機

單數聖係咁俾人屈到傻

呢期用咩爬分好

巴打大概喺咩rank度？

無玩幾個月合左副天啟聖 覺得好岩依家Meta
R13開始打左一日 38-12 上R5 打獵12-2

T0:960獵加dk

otk
我覺得係勁在多解牌同埋唔一定要靠四騎士贏
同埋濾牌都幾快

打法術獵勝率8成
號召獵55波
速攻野獸獵成日輸
速攻野獸獵天啟聖要點打?

我打10場大約7場死聲 2場Spell 1場快攻
我留牌都係永遠當佢地係死聲咁留(留劍唔留奉獻)
如果打好多快攻既就搵火占奉獻
中間卡手牌就用time out拖turn
夠cost就老虎熊貓/吸血*2傳說combo回14血

反而難打既係惡魔術
要留起碼一隻2cost熊貓先出call to arms
1/1/1最好都唔好打留係手牌等佢變

天啟聖真心唔勁，除咗法術獵同控制外，基本上打咩都無優勢

打快攻都唔會係差喎，最多咪55波
有兩張暫停，仲有幾下解場，啲解場牌仲要係單用都可以，combo用更加係必解，如果turn3/4落到真銀劍多數都贏

係打其他otk deck就冇得打，基本上otk聖都比佢哋慢齊combo
場面壓力又唔夠，對面輕鬆解

惡魔術我用堆甲傳說同回血打再夾埋免疫暫時冇輸過

打速攻獵係2,3TURN時已經好易俾人打過半血好難守落去

好似又有返啲撚屌任賊出沒
呢副仆街真係陰魂不散
勁煩膠
好彩仲係獵人霸權
一日獵人當打撚屌任賊都唔使諗住出頭捉control

亞服80金互射
IvanC#4822

你知唔知OTK解咩

亞服冇朋友
ChiiiGor#4402
得閒可以換80同傾下爐石經

冇人互射？

add左
仲有冇?

屌
同個閪人解咗
80金都呃

嗰個乜撚嘢MingSing
一解完我個任攞80金就offline
乞衣到80金都呃

大家小心呢條友啦

巴打咁唔好彩

你遲咗少少add我
早知同你解

80金互換

好耐冇玩想玩返 一玩返就見到德比人收左皮 見好多人都話獵人勁 有冇人可以介紹下

不如下次開新post list哂啲呃80金的出黎

80金都呃 真係乞衣黎

add左既話喺到留個名唔該

剛add
cheapboy#1992

Destroy#3144亞80金互刷 add me留ID

Agger
條友應該cd rom嚟
下次要加密先得

發現even paladin算係比較穩定 除左戰士 無咩明顯劣勢對局 hsreplay對局分析都係平均

換完

有冇用傳武

勁耐冇玩爐石，玩完真係除左垃圾兩個字冇野想再講，打場rank閒閒地磨過10分鐘，大家副副牌都一樣，暴雪執左去啦。

我係連登都中左2次伏, 呢家一定要人留名

其實我覺得依家算多牌組嫁啦
基本上咩都有人用
對好多職業都基本上估唔到佢係玩咩deck 留起手牌

咁你lol黎黎去去都係個幾隻meta英，pubg黎黎去去都係個幾把一樣嘅槍，又要執埋佢？
係咪用tier1 deck都上唔到分就係度自暴自棄
你咁叻點解唔自己砌套去屠鳩人

其實而加比起早2，3個season已經平衡左好多，而加一套克一套

有無人用緊control mage
有無牌分享 卡咗係15...

想問下有冇爐石wtsapp group?

係呀， 講就講依家獵人戰記， 但依家太多食尻獵人既牌
所以排rank 都唔覺獵人特別多
係德同薩比較少， 其他基本上都平均出現

開返個98？

唔好用喇，打快攻又大壓力，打otk就已經輸左7成

有興趣，你開?

我就不了，你開啦

有冇人知道爐邊聚會係點？有興趣但感覺上伏伏地

我有話上唔到分 ？但我冇咁叻，都係用狗牌，但家下爐石邊副唔係狗牌？我話悶係話佢玩法得返磨，磨撚到2046就otk,當初個節奏感係咁架咩？個個職都有得出場有得磨就唔可以叫悶？仲有，你既類比幾搞笑，lol同堆槍game起碼睇選手技術，爐石家下除左運氣仲有咩好講？總之你覺爐石好玩咪繼續玩 加油上傳說！

點先叫磨 明明有成堆deck都唔係磨

野獸獵 死聲獵 單數賊 雙數術都叫磨到otk？

亞服80金互射 KennyY#4168

我有玩歐服

呢個trade quest post搞得幾好
我諗可以參考下 建立black list/white list 去避免仆街仔呃人

THE PROOF CHALLENGE

Please follow these steps to complete a proof challenge:

1. Check the blacklist.
2. Player 1 challenges adding user to prove they have the quest.
3. Player 2 declines the challenge.
4. Player 2 challenges posting user to prove they have the quest.
5. Player 1 user accepts and begins game #1.
6. Player 2 challenges and begins game #2 to complete their quest.
7. Profit!!

但update list/係post頭加減guidelines 要巴打們幫手

80金互換
Ben#3639
亞服

已換

有咩deck平啲又針到獵

Control priest
全場打3直清4狼

control priest都唔平㗎

單數聖

唔通你話上到分就上到咩 圖呢巴打
節咩奏咩感吖 唔好講到自己好高端 已經好熟悉隻game咁啦，咪又係啲卡住15-18區上唔到分就發皮四嘅傻仔
爐石除左運氣就乜都冇，咁點解人地上到傳說你上唔到
係咪覺得連個天都唔鐘意你

80金互換, ID:MASARATI#3192
REPLY留你個名係到

亞服

仆街近幾次打競都係三勝內

盡量揀戰，賊，其次法，牧

shy副新zoolock幾過癮 諗到哩啲平deck嘅人好勁

有冇手足亞服80金互射

有冇LINK

我加你

打到RANK 5 無聊合左APM PRIEST
玩落又幾好玩

3288

幾次都3 勝內就真係揀牌技巧問題了

近排組親都係獵
次次揀牌都覺得爛到仆街
但竟然有贏到8-11場
發覺近排對親d deck 都比較少傳

ChaengYoung #4844
亞服80金互換

玩得就加我同reply我留一留自己ID,thx

已經ADD左你..

我有友誼賽，唔該。

80金互換
旋轉木馬#3652
亞服

好怕對獵，開頸俾佢鋪到1-2隻，再每round 食2傷，好快瓜，我怕左獵，唔揀術

但一直揀獵都係爛牌，次次鋪唔到場，等死

黎緊再試下

戰既對撞器好撚勁 不過唔係成日有

自從Nerf完卡 變到好似唔識玩呢隻Game
一勝難求 點算

獵人我遇到最恐怖係5 cost 開始
每round 都誘餌箭 連續3round
直接gg

臘入打arena 最勁一定係狙擊秘密
輕鬆搶tempo

80金3288！

狙擊好似以家限制咗
你選牌唔會有 發現除外

三費turn 都冇乜邊隻可以捱到4血
如果佢後手出再比你狙死左空轉一turn
之後就好大機會袋袋平安

靠每日任務吊命玩競

中左50金，諗住博60,屌 中左打副本

又要等多日

精密周長#3602

egg zoo係遠古牌組
只不過都好耐未見過zoo唔玩親王

80金

獵人戰記 捉獵人戰記

玩戰士就得

### odd wif cobalt
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Argent Squire
# 2x (1) Cold Blood
# 1x (1) Crystallizer
# 2x (1) Deadly Poison
# 2x (1) Dire Mole
# 1x (1) Fire Fly
# 2x (1) Southsea Deckhand
# 2x (3) Hench-Clan Thug
# 1x (3) Ironbeak Owl
# 2x (3) SI:7 Agent
# 2x (3) Tar Creeper
# 2x (3) Vicious Fledgling
# 1x (3) Void Ripper
# 1x (5) Cobalt Scalebane
# 2x (5) Fungalmancer
# 1x (5) Leeroy Jenkins
# 1x (5) Myra's Unstable Element
# 2x (5) Vilespine Slayer
# 1x (9) Baku the Mooneater
#
AAECAaIHCKICrwTrwgLKywL96gKe+ALn+gL6/gILjALLA9QF9QXdCIHCAp/CAsrDAtHhAovlAqbvAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Generated by HDT -

點解玩落咁卡手
可以點執

唔好彩
不過8張 5cost+
點搶tempo?

太多？
可能減多張真菌術師？

就咁睇副DECK無咩問題 同其他單賊差唔多
7張5cost差唔多啦 你覺得玩落點卡手先

成日都成手5cost
T3成日都冇野出

呢期係咪最多OTK嘅時期
機神術
機神德
天啟聖
野豬牧
復活牧都等叫半副啦
實在成日遇到

呢幾副最快好似係術
反而聖係最慢

岩岩玩返，想問依家玩速攻係用咩牌組？

所以要玩棄牌術了

最常出現好似係單數聖、單數賊、雙數術、zoo 術
而家啲快攻越來越似中速

成日即係10場有8場都係咁?
照計你<5cost有23張 拎到既機會點都大過堆5cost

80金交換

mrfatman#3507

亞服

請quote

80金互射
亞服
catenaccio#3245

我不嬲解完都仲有一兩個
始終有任務未解好似開心d

單賊用冷血既時機係點？
成日唔知點玩

要評估對面解唔解到而決定落唔落同落邊隻
我覺得單賊好難用
難過好多其他牌

我反而覺得單賊算係易既deck
要諗既真係得t3出邊張3 打兩場就大約知邊隻好
其他情況都無咩選擇 最多都係留唔留1開連擊

add jor

仲有幾時要用5費全抽嗰張

尾刀

巴打今晚ok?

換左喇 thanks for asking

係咪我3費太少
多數都T5前得1-2隻1費
落完就揸住啲5費

Anyone also?

維護緊定咩 手機玩唔玩HS

我都係咁

Me too 垃圾驚

啱啱打緊競技場斷咗

垃圾ser
渣ga

終於

Nerf之後真係多左好撚多otk

執下張枱啦

成枱都係糖

同你個名一樣

宜家單數聖點
想砌套新野玩 有無推介

Hybrid hunter/master call midrange hunter
兩副都係t1

邊套比較好?

大家點睇SECRET PALADIN ?

單聖回歸t1

砌左套SECRET PALADIN幾好玩

秘密聖有咩勁
而家仲要有人專登tech照明彈

我係砌飛刀手套SECRET PALADIN

### Secret Paladin
# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 保密者
# 2x (1) 光榮犧牲
# 2x (1) 救贖
# 2x (1) 正義保衛者
# 1x (1) 自動防禦矩陣
# 1x (1) 銀白侍從
# 2x (2) 水文學家
# 2x (2) 飛刀手
# 2x (3) 未鑑定的槌子
# 2x (3) 神恩術
# 1x (3) 索爾瑪先知
# 2x (4) 奪屍者
# 2x (4) 王者祝福
# 2x (4) 警鐘哨衛
# 1x (5) 真菌術師
# 2x (5) 集結作戰
# 1x (6) 守日者塔林姆
# 1x (7) 斬藤刀
#
AAECAZ8FBvUF/QW5wQKDxwLR4QLY/gIMjAGeAcgEpwWvB7EIs8EC48sC+NIC1uUClugCrfICAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

啲秘聖打落係咪似雙聖？

我今朝都係ptt見到呢副deck, 玩左陣都幾好玩，強度都唔錯

冇抽牌 一斷牌就玩完

神恩術

打控制orOTK還好 打快攻大家都冇手牌 有時候都唔知出唔出好 人地獵人master call直接抽3

強度一定係hybrid hunter勁d

特別係高既rank match up
因為資源又足 抽又有
法術石 6分dk 10分又上番秘密同鋪場
Master call 3cost抽3野獸 subject9 5cost抽5秘密同濾deck+44係場 4cost frenzy幫你場上一隻怪+3/3 再3三隻buff左既入deck

又有土狼/山喵幫你搶tempo

玩到好悶

我仲摸索緊

80 互射
#3514 DarKnight

加左 #3357

now ok?

好勁

有無巴打80金互射?

有 你id係咩

#4381

要埋個名

ReTieHEniAIE#4381

加咗 #3424

入左GAME了

唔見你accept

唔見有 我都ADD左你

你係na 定 asia

asia

試下你加多次我

係咁撞到otk deck
係咪因為otk打獵人易打

點解近排多咗咁多機神德 抽牌速度好恐怖

打中速/死聲都係難打

用朋友ac玩clone priest
R17->r10淨係輸過1場
嗰場對機神術，輸自己卡手
有幾場對面體驗超差，對面贏面勁大，神抽9費傳說法術，otk咗

點解而家個decklist連6費暗影精華都cut埋
尋晚玩左陣 卡手卡到傻

應該係換咗2 張5cost 嘲諷熊
防快攻搶死

6費太rng，5費熊穩定咗好多
同埋副deck唔係得一個取勝手段，好多時候鋪場鋪死對面

你落2隻熊？有冇落埋dk？

有落dk，可以補到傷害

DK 其實都幾啱用
呢副deck打靈活
9費otk唔到 轉dk 刷牌係咁打2又得
係咁復活大怪打質量又得
只要防到快攻搶死就有無限可能

我成日抽唔到二三費卡搞到要空過哂頭4turn

無計 呢副Deck 都幾易卡手 起手789
有時5費無張集體恐慌 未到7費洗怪入牌庫就死
或者洗完都係死 人地留晒衝鋒怪 等你洗完下Round一波衝死

有時對家d獵人都醒水 專登淨係出3隻狼
放完集體恐慌都淨返一隻 唔放就要食9傷

點解我對親死聲藍龍賊對面都可以t7/8齊combo 唔係講緊1,2場 係對過5,6場都係咁
究竟係我黑仔定點

我用otk聖對親佢都等死 得一場係對面黑仔抽唔切
點解會有人用哩副deck, 優勢劣勢對局差極遠，跟本係撞彩睇下對到咩卡組

Ic
可能我低rank 見到而家咁多套otk deck真係唔知要用咩打
除左戰士/薩滿/獵人 之外 個個職都有一套otk

啲人就係鍾意t7 殺你再bm你果種感覺

戰士都可以玩機神戰

用緊dog副雙重otk聖好正 當對面以為你無左otk combo bm你 之後再用另一套otk秒殺佢

因為反控就係爽
捉到控制類 基本上唔係卡說唱人同instant win無分別

ching 小心！dog係暴雪啲臥底黎

dog玩既deck未必係常人玩得起

felix425#3204 80亞服互換

有冇人同我一樣打打下斷線

隻垃圾game 問題

80互射 asia

藍龍賊打得穿單戰啲甲嗎？

打得穿，我試過疊到30血，50甲，到佢齊牌，都係比佢一turn秒
打藍龍賊用單數聖獵人，基本都屌打

大家都係otk聖
對面帶得兩隻熊貓，我就帶四隻
我t8跳coin變到dk嗰時手上已經齊三隻熊貓
對面t9又變到dk

點知我重覆不停禁中黃色騎士
對面又唔齊熊貓

佢抽到尾四嗰張卡先中蛇女，嗰turn直接回到第三張騎士上手
真係好戇鳩，重覆咗最少4turn黃色騎士，50%機率黑起上嚟都可以整死你

呢家玩開放 玩雙數薩定牧好

機神術冇1cost傳說法術會唔會差好遠

你話抽3之後全棄?
我覺得還好 唔係必要 除非combo抽哂上手 一般情況唔會中期用
而比你拖到儲到果三張上手而你又未死 你副deck都就無

何若智#3174 80金互換

旅館亂鬥有無deck抄下 想拎個包算

我得黑巫森林卡都頭痛贏唔贏到
是旦組咗副 單數獵
屈下英雄能力，再加堆機械仔，合體打頭
仲有double英雄能力傷害
好好彩第一場就贏到 對面賊都係得多數黑巫森林卡加張尤格

打咗2場先贏到 放心好多人一樣唔會專登合返D WILD卡去打
試多幾次就得

單賊好易贏

亞服互射80金
reusss#3908

加左 ME係#3593

單賊好適合想快速爬rank既人

最岩扮工果陣玩 無咩要諗

有無人有單賊打法術獵教學 成日都俾人由頭counter到落尾

其實睇你用咩deck
不過打單賊最基本就係控個board，盡量唔好比佢留到怪

原來你係單賊。。當我冇講過，負皮比自己

爐石好似就執咁款 個個都話差

都係習慣地邊玩邊屌啫

大家講完都係會乖乖地課金
應該唔太會執既

自從德被nerf左後就冇咩點爬rank
想玩控制牧or偶數術 呢兩副deck E+邊副好爬d?
(唔想玩獵 )

獵人下版分分鐘gg la

改一兩張最多咪玩返head hunter

我去左玩核彈牧 （復活石果個）
好撚爽

控牧唔錯

想玩 但好撚貴

今日用雙數術打左30幾場 得50%勝率 比你參考下 可能我廢 控制牧輕鬆食獵人

巴打識貨
我岩岩做到(5+5藍龍+5藍龍)x2費倫x2費倫 = 60 一張震爆60

牧師而家勝率係咁上

貴到仆街

我發現唔要lich king同lyra 勝率反而高左
雖然lyra係好好玩 但好多時都係洗垃圾法術 加埋lich king
搞到我爆手牌

一直覺得爐石ARENA係良心之作

一直都打競技，成日三勝內，靠每日任吊命

點解冇arena 大賽